網上投票處理方法

突然有一堆網上調查，故意將是非狀態對立
無無謂謂發起網上投票，根本係乜人都投到票
唔洗登入就投得可以重投，就算要登入，無賴可以開幾百個 account 重投都得

其實冷處理呢 d 投票，令投票比率去到 100% 有冇可能用？或咁處理弊端係乜？